阿仔打機太嘈 苦爸爸俾洋人打到爆缸

阿仔打機太嘈 苦爸爸俾洋人打到爆缸

荃灣眾安街25-33號翠華餐廳，凌晨零時，一名外籍男子坐在一個卡位，隔離枱坐有一名姓唐53歲男子、49歲妻子及兒子；其間懷疑兒子打機發出噪音，引起外籍男子不滿，雙方發生爭執，職員隨即勸止。

稍後雙方又再爭吵，並且爆發衝突，外籍男向對方掟杯碟及座椅，唐被打至頭破血流，外籍男傷人後踩單車向德華街逃去，現場雜物散落地上。警方接報到場，唐涉嫌公眾地方打架被捕及送院。警方追緝涉案外籍男子，他身高約1.75米、中等身材、蓄黑髮，案發時身穿黑色上衣及黑色褲。

阿仔打機太嘈 苦爸爸俾洋人打到爆缸

鬼佬

有cam走得到咩

係咪阿差

抵打
縱容個仔打機嘈住人

咁撚惡，
判返一兩年都要啵

正確

個仔都起碼十四五歲
戴耳機都唔識
無啲公德心
養不教 父之過 抵打

鬼佬打人就得
呀叉打人就唔得
連登仔

咁撚嘈，
俾人打爆缸都抵啵

華人賤種就係咁
永遠冇羞恥心覺得自己影響到人
仔都唔撚識教

好撚憎人喺街開喇叭打機睇劇

而家d細路成撚日係度鳩叫
d父母都唔撚理佢幅佢嗌

點解唔係打個仔

打得好 唔識教仔咪撚生 食餐飯坐個車都不得安寧

阿仔：毒撚先會戴耳機

子不教
父之過

正如 你想打一條友
你都唔會話打柒你
變左會講信唔信我打你老母
例子

黑鬼？

打得好

左膠係咁e.e 搵個仇恨對象轉移對chinese既痛苦

True
小朋友做仆街嘢係垃圾父母縱容造成

抵撚死
教仔都唔識抵打

鬼佬高等民族打鳩垃圾打機

身在外國嘅我見到你真係唔知好嬲定好笑

抵打丫，父母有責任教仔打機唔應該咁大聲

你係咪想講養不教

俾做係差人或者大陸人打人成件事就唔同曬
垃圾連登仔

而家D細路真心零家教

正評

點解唔打個仔？

見到啲留言以為冇鬼佬細路係地鐵走黎走去，仲要坐地下阻住人行

咪係 難為個老豆

會唔會老豆幫仔擋？

利：未睇內文

其實d白人鬼佬先係最惡
試過m記未食完野就比個美國佬屌鳩我唔收托盤 吹鳩脹

洋人知道教不好父之過
比著洋人換成蝗或者蝻一定係打個仔

又係時候將個波推畀老母
慈母多敗兒

真心

自膠 養不教，父之過

老實講
今次係支那人我都撐

地鐵唔少呢類人，特別中年人。
開太大聲睇支那片泡劇，玩candy crush，聽歌漏音，坐起隔離都聽到。

成件事重點都睇唔到
你咪個垃圾囉

呢d案差佬實拉唔到人

影響到人等於打人嗰個冇問題 你不如返原始世界住啦，冇法治最啱你

最撚憎D仆街自私閪

唔好話小朋友 有時見到啲大人都係咁🤦🏻‍♀️
就噚日咋嘛 有個男人喺地鐵打機 開到大大聲
大家都知朝早搭車 打工仔都爭取時間補眠
全車廂嘅人都望住嗰位男人 但佢打機打到忘我境界
結果有個阿叔忍唔住叫佢唔好嘈 佢望一望阿叔 再周圍望吓 先知全車廂嘅人都睥住佢 柒撚到呢

等人地幫佢教仔

唔少美國佬好惡，恃住大隻

你個腦瘸架，做下功課先啦

再講你去過外國未？啲鬼佬周街叫囂係咪又要俾人打柒
成日有鬼佬係mtr 坐地下影響到人你唔打柒佢
成撚日華人賤種，全世界華人都賤種，白人個個完美？

支持白人

鬼佬幾撚串，敢薑係香港打鳩人

死撚左佢啦含家產

次次係巴士地鐵聽到啲賤種開到大大聲都係睇支那劇或者節目

你閱讀理解0分?
邊句話打人嗰個冇問題
但呢個世界太多有問題嘅癡線佬
你唔知幾時會聊起佢哋把火
所以就算冇心都好
你唔理人感受騷擾到人就要有心理準備隨時俾啲癲佬打鑊

做老豆都幾慘，個仔打機嘈俾人打，買錯xbox又俾個仔打，平時又俾老婆打

而家講緊一個小環境入面嘈住其他人 你講呢d黎做乜

你加句華人賤種做乜撚，全部華人都賤種全部白人都好人？
答我啦含撚生滋狗

黃巢呢個支那人日日挑撥香港人同白人/南亞人既仇恨

連登邏

睇場合啦 餐廳嘈好合理wo
有d人講野聲大大添 又粗口又盛

好唔岩

應該打個細路

公眾場所大大聲聽歌睇片打機正仆街陷家剷

支那人只會做嘈親人地個角色，點會喜歡寧靜，唔合乎人種性格喎

歷史上，黃巢呢條友就係支那山東落來既農民廢物，唔抵得廣東人同阿拉伯商人做生意做到盤滿缽滿就搞大屠殺，手上沾滿廣東人既鮮血，仲好意思講我地香港人收皮啦支那豬，無白人會有今日既香港，你班支那豬就真係低端人口

黑髮 點肯定唔係阿差

抵打喎真心 正常都較細聲/靜音

係大陸人先開到大一大黎聽錄音 講電話

智力正常既人都知香港人最大既威脅係來自你呢班支那低端牲口，轉移視線都無用

唔識分抵打同無問題既分別？

究竟有幾愛支先會拿黃巢來做自己既username？

如果係蝗vs蝻

其實可能係蝻

打和

係
多謝指教

蝗點講都係中國人，蝻同你有咩關係

你小學畢業未？仲開口埋口屎屎尿尿，翻庇護工廠傢？

現實係香港人先係三等公民，大陸人阿差黎到香港仲惡過本地人，連政府都專蝦香港人

一見到阿仔 打機 爸爸 呢啲關鍵字個腦就有條法包浮現出黎

屈毛黨係完全唔使理由
唔使估就知人係中共派黎嘅五毛狗

佢單方面被打

有d人講野會下意識不停話比人知自己既隱秘欲望，用自己既弱點去攻擊其他人認爲其他人都同自己一樣有同樣既弱處 但我個人對你小學可能因爲新移民既背景而曾經比人欺淩完全無興趣

根本得支那人先會幻想自己因爲黃皮膚而被其他人種欺淩甚至溝唔到女都係因爲被白人/南亞人欺壓 百年恥辱 係網上面攻擊白人/南亞人，中國人果然強大起來了

喺自己地頭俾鬼佬打
香港人

啲老嘢自己都唔覺得嘈到人係有問題
點撚會識教仔
養不教，父之過
抵打啦

我大把野做你估好似你條支那新移民日日係屋企上網un un腳拿老綜呀
你幾時先肯落街打南亞佬呀？唔打就真係東亞病夫

理想中既黃巢：

現實中既黃巢：

黃巢係邊？？？

雖然打人犯法 但打得好！

又係噪音問題起衝突，中國人真係一個好嘈嘅民族

而家好多人4字頭先 生仔

兩個都衰啦 嘈係仆街 但你郁手先就點講都輸蝕啦

抵呀，打得好，下次佢地係第二間黎過

連南亞人都唔敢打，仲好意思叫自己做黃巢，義和團都不如呀你

冇公德心係幾扺打

抵死

大撚把鬼佬冇文化 垃撚圾

又和理非非

你記住俾人打右邊臉唔該俾埋左邊臉人打

關咩事？

屌得好

白人 我們連登仔好想給你們高貴的雙手責罰,打我們吧

食M記有人會自己收托盤既咩
廿幾年黎都未試過

係外國咪要囉

打得好，咁細個就教個仔用機器野，都唔知係咪想搞武裝革命
兩父子拉去坐番幾十年就岩

由有walkman去到手提遊戲機/手提電話年代, 香港係好少呢種情况發生
我第一次見都係十年前番大陸見到, 後生仔拎住部電話用喇叭播歌, 理西得你周圍有人

抵打
最撚憎人喺公眾地方開Speaker睇劇打機
由其係巴士D廢老

苦乜撚野爸爸

呢D寵壞曬細路無家教既仆街真係一街都係

如果係支那人更加黑撚人憎

點解唔打撚埋個仔呀

痴撚線唔使打到爆缸又掟杯碟呀
幫洋腸幫到出哂面

外藉黑髮？
又係蝻？

對事不對人好啲 唔需要標籤打人果個係咩人種

抵打，最撚憎人嘈住晒

我都試過，隔離老豆同個仔，個仔開到大一大聲打機，我直接叫細路刪細聲
如果唔刪我會直接屌個老豆

咁廿年前係咪依家？
On99咁

蝗係支國人同我有乜撚野關係

你同連登仔講公平講邏輯？
班人祟洋祟到出晒面啦

鬼佬做咩都唔會比人屌
根本香港人自己都睇唔起黃皮膚既土生土長同胞

父代子打

打和啦
2邊都有唔岩

支持洋漢幫人教仔

往死裡打

打埋個仔啦

最憎d仆街睇片打機whatsapp開大個volume , 打得好

思想正確

黑頭髮 可能係中國人

乜你條弱智仔又喺庇護工場偷上連登

垃圾

打得好！

唔識教仔 最憎人係餐廳/車上面打機睇片開聲，辣殺老豆老母縱細路抵打

打得好
唔識教仔抵打

岩岩坐火車，有四個應該係小一二生上車，有家長一齊，全程班細路不斷大叫，走來走去嘈到成卡人都側目，但班家長就只係好hea咁叫佢地唔好玩，跟住自己吹水講小學啲野。終於有個細路撞到個婆婆，個婆婆叫班家長管下啲細路，班家長唔出聲，但就單單打打話細路仔係咁架啦，一啲都唔包容下，而家咁多細路自殺就因為大人唔包容。跟住婆婆下個站落車，班細路繼續鳩叫，班家長繼續唔理。

學埋哂班廢老啲衰野 抵打

黑頭髮, 肯定唔係英美白鬼.但蝻亞狗比港豬更嘈, 一定唔係蝻. 可能係墨仔.

尋日有條友係地鐵車廂播陳慧琳首失憶周末，漏音到1.5米範圍到聽到。